求推介 小弟想買notebook

希望買嚟打下2k
同返學用
$10000>
各位巴打有無好推介

淨係打2K呢，買710s plus，940mx都夠推

成部又輕又靚仔，又長氣過小米notebook

喺肥花見到surface pro4 減價